其實聖誕節唔係同屋企人過?_?

點解街上情侶一對對

全部都係on9!！！！！！！！❕

好凍，攬住我